見到個老豆逼仔打籃波既post就覺得好感慨

我中學期間自願性每日打起碼粒鐘以上籃波+每晚跳高+飲牛奶+食鈣片/增高藥.

到頭來洗左起碼成萬蚊成本,成千個鐘頭,卻一場空.

如今出來社會後每日放工見到身邊d小學雞男仔or中學妹都米7高.

身為佢地前輩卻要抬頭望佢地,

莫講話追女仔,根本連買衫褲都要特製.

其實矮仔從出生一刻就已經整定條命水,點都改變唔到.

你好慘

我阿爺條仆街造成的,

成個家族佢最矮得米5幾,佢d兄弟都係米6,米7以上.

佢落來香港之後生左我老豆,由於香港營養水平好d,我老豆有米6幾,

我老豆(1.6x)+我老母(1.5x) = 我(1.6x)

但我d堂兄弟由於佢地從阿爺果代已經算高,所以個個都米七米八.

所以年年拜山共聚一堂我都係笑話.

利申:我出世前阿爺就釘左,佢身高係由親戚口中得知.

我米五七

其實我估你啊爺都唔想咁
更加無諗到遺傳咗比佢啲孫
我知你好慘，但怨啊爺都唔會高多幾cm
你啊爺米5，但你有米6幾
其實好可能已經係你努力得岀黎既成績
一係學下一門手藝，自然會有人欣賞你

米八咪又係冇女

你堂兄弟啲呀爺咪即係你呀爺

定係我理解錯

呀爺同老豆老母160都無 我有170係咪已經係極限

輩分好似就咁計:

阿爺d兄弟 = 爺字輩

阿爺d兄弟生出來既仔, 年長過你老豆既叫伯伯,年幼過你老豆既叫叔叔,但輩分屬於父字輩,

你d伯伯,叔叔 生出來既子女 屬於你既堂兄弟姐妹, 大家同姓同輩份.

所以堂兄弟既阿爺唔一定同一個阿爺,但一定同一個輩分.

可能佢想講表兄弟

你咁講既話第時唔好生仔了，如果唔係第時個仔又咁怨返你，無限loop